郭家麒：有公民黨成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港

郭家麒：有成員曾期望美方外交交涉 勿輕易制裁香港
2020-11-14 HKT 11:25

被取消立法會議員資格的郭家麒表示，有成員曾經向美方表示不要輕易制裁香港。

他出席一個電台節目時回應有說法指公民黨要求美國制裁香港，他表示有成員曾經在美國，向美方表示不要輕易制裁香港，因為香港不想受經濟打擊，只是當時沒有向外透露，又說公民黨都希望香港亂局會停，希望對方以外交途徑與中方或香港交涉。

出席同一節目的民主派會議召集人胡志偉表示，如果因為犯錯誤招致別人制裁，再找代罪羔羊，只是反映政權的橫蠻無理。至於有說法認為由於民主派拉布，令4名議員被取消資格，他重申個多月來，民主派一直根據議事規則點算人數，是合規矩。

咪撚信唐英年啦，條友弱智的

泛民：美國請勿制裁

胡志偉反而正常

所以咪俾人話建制派b隊
成日諗住共產黨有得傾
佢有得傾嗰d都係冇相干嘅嘢
成日話保住香港 保咗咁多年 睇到自己幾咁廢未 最後俾大陸改變晒香港所有嘢

公民黨竟然尚存一絲希望？漂下自己就可以再參選，yeah

食過新鮮tg個人係醒神啲

胡志偉先睇得通

對住呢班收成期精英…真係唔知講咩好…

所以政治幾撚on9, 仲要攞埋我地d 後生仔條命去搏

公奸

一日飯民 一世飯民

公民黨仲要人endorse佢去美國遊說
屌佢老母

信唐豬?? 傻撚左???

希望對方以外交途徑與中方或香港交涉。

笑撚死咩，連美國佬都話要untrust and verify ，你仲想外交乜？就算中國唔行民主都最少要維尼落台兼冇任何勢力淨低。

不過biden當選另計。

又唔系錯既

對香港人既Best scenario 的確系無制裁兼無國安法，加五大訴求都有妥善回應

一睇就知想返入去奶
每一次都係咁

其實佢地呢啲老人家唔想香港死都係正常既，你地佢地係一年內接受攬炒係比較難只可以話佢地思想重係落後

講時間先得

老實講一年前冇人預計到一年後係咁嘅情況
正如當時大部份黃絲都唔支持泛民總辭

楊岳橋呀ma

泛登肯接受泛民係建制b隊未

唔知零八年嘅時候仲話緊自己中國人嗰班高登仔點睇

自割派

11哥都係公民黨前成員

由接觸多咗政治就知道會有今日嘅來臨。

ps: 細過睇過六四新聞

咁郭醫生贊唔贊同呢位會員嘅意見？
anyway證明D泛民黨入面有人真係離曬地

醒未呀？屌你老母

其實佢只係正常人答法 割包皮on99 咁

真，呢個先係重點，離地嘅人個個黨都有，問題係代表個黨進入議會嘅自己取態係乜嘢，如果公民黨幾個前議員都抱同樣取態真心想人地唔制裁先係問題

OMDB

梁家傑？

大家可能唔記得

上年真係有新聞報過，風頭火勢果陣公民黨真係有咁做過。結果當然係俾一心想攬炒嘅香港人插到應一應。

同期仲有葉劉過去話自己同美國議員解說香港好和平，政府好尊重民意 同埋話自己喺美國未聽過有 所羅門魚 呢個人而俾連登仔恥笑。

當然主要係插過去美國嘅公民黨，而唔係插以相反理由做同樣嘢嘅葉劉。 前者係失望頂透，仲未睇清時勢 ; 後者係大家都預咗佢唔會對唔住塊臉上咗九尺厚嘅粉。

不過大狀黨今時今日仲提呢啲會俾人圍插嘅往事嚟做咩? 睇語氣似係想.......拎 credit/ 分清話香港經濟差唔關佢哋事?

上年做柒咗，認衰仔咪算囉。而家又咁x樣， 係想炒到好似 OMDB 咁另一 "出名" 例子?
OMDB 你都可以9話係一時激動吹大咗，呢啲真係無得閃。

他重申個多月來，民主派一直根據議事規則點算人數，是合規矩。

「民主黨好乖守規矩，唔好搣我地柴～」

［立此存照］民主黨「六儉基」唔會遲職

佢地凈係識鳩叫不分化

都係月入10萬緊要

手足？

手joke

但 公民黨 都撈唔到一官半職
中共 只信得過 民主黨

一年前預計唔到一年後會係咁

人唔笑狗都吠
得咁多料都可以做議員
仲大大聲講出黎比人笑

又說公民黨都希望香港亂局會停

仲以為係民建聯添

貶氓自己都驚制裁，麻煩美帝制裁時制裁埋佢哋。

終於認咗
仲記得嗰陣時好多洗白文幫佢講說話

好核突呀

由蝗太祖開始我就唔支持公民黨

班泛民打手最鍾意講枱底交易

我一早踢爆過公民黨同大律師公會係外國係幫司法迫害護航,叫人唔好制裁香港

因為一制裁有唔少國際仲裁,法律糾紛唔會再經香港出

滅黨啦你至仆街

咁香港有班咁嘅人支持，所以泛民先一直一年又一年

2000萬對於資深大律師好少
公民黨只係大律師公會的傀儡

公會怕一制裁行業利益不保

鞭果班把撚咩 而家佢地分分鐘都4張啦

對住敵人仁慈
呢啲左膠癌真係唔死都無撚柒用

袁弓夷最近講過班泛民仲直接去國務院篤灰
癡撚線

支國務院?

係，毓民畀人屌撐韓國瑜確實走得太前

嗰時無人格的毒男仲出嚟幫佢哋護航話泛民冇要求唔好制裁

所以宜家唔駛分
只係要攬炒派

廢話
就係唔鳩理你5大訴求同國安法先搞鳩你
因果唔識分

中共要你滅黨 執柒佢算啦

袁弓夷一早踢爆班人同美國佬講反對制裁香港
自此袁爸狂比d100屈

d100上線係公民黨,公民黨係大律師公會的打手

人地劣師係咁上下

你唔好再咁弱智啦, 唔出血係唔會識驚嫁

想問你有乜回應？點解乜都唔識仲可以周圍鳩up????

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你講得岩，老老實實佢地律師黨老個代好多都唔係攪政治既材料。無理想，無能力。一心只係想天真地維持視狀。明明係專業人士，講說話既技巧竟然可以笨拙如此，人地問咩佢就答咩。真係唔知講咩好了。
全部都總辭走左啦，唔係仲覺得之後有得玩嘛？

Best scenario係
習近平係中國哥巴卓夫 建設民主中國

唔駛制裁,直接取消美國-香港關係法.

唔需要咁認真理呢條戇鳩仔啦
2020年仲以為公民黨=大狀黨
不過佢一定晏啲又話我哋係販民pr

而家外國係制裁d高官同共產黨，唔係制裁香港，分清楚先唔該

好彩個陣有人篤爆呢個賣港政黨先最後冇減辣